叫自己愛隊既黑人做nigga算唔算歧視？

我叫盧卡古，普巴做nigga叫唔叫歧視？

算
但盧卡古對普巴講就唔算

我叫開撚羊做nigga

我叫開kagawa 做綠帽狗

Why

白人先有權種族歧視、其他都係有色人種

hey yellow monkey

算，叫力架就可以

hi cos dog

加個賣喺前面就唔歧視

Hi nigga

綠帽狗.

滿目山河空念遠

浣溪沙都識
Cos好文采

元宵佳節叫下春

叫開疤塞個demeble做nigga

天涯地角有窮時
只有相思無盡處

晏殊 好文采

Cos